
                      Misión imposible. La saga continua.
Lucimiento de Tom Cruise, aparición de jeremy Renner, y Paula Patton. Mucha acción a ver que cosa mas espectacular, no siempre creíble.
        
            